宜蘭 2日1夜行程 求介紹

係1點到 礁溪果邊check in 會係礁溪住埋
夜晚應該會去羅東夜市
之後第二日會下就5點幾會由宜蘭落花連到玩

想問巴打們 有冇一d必去景點介紹 第一日下就/第二日朝早下就唔知有邊到好去

羅東好似一般

身處宜蘭

hea 玩緊第二晚
好似冇咩特別野睇
睇archi 可以去蘭陽博物館
宜蘭縣政府社會處 附近仲有條橋幾靚
其他typical 景點個人覺得一般
夜市比起台北少好多人 細好多 但啲野食都唔錯
岩hea玩 鳩行

聽日去花蓮 巴打有冇咩地方會去 share 下

Thx巴打 應該會包車玩太魯閣